星期五清晒倉，宜家驚緊美股爆升

屌，入唔反50股Tesla，百年難得一次有好位入貨，止蝕派真係好撚煩

過多1個月，你要多謝止蝕tesla

半年前已經有 邊度百年?

700都係平

跌，跌，跌呀呀呀呀呀，快撚啲跌呀

唔驚啦
麵麵出咗post話會升

止咗蝕就唔好睇啦
左一把右一把
陣間又跌過

依家先675 開市最多咪700, 點解入唔反?

咁你而家入返咪得囉,呢一百年內都唔會低過600,賺硬㗎喎

一陣你咪又係唔敢入 晒氣

點解

一爆升你打春代

畀Bitcoin 害死，契爺唔買，我都唔會清倉Tesla，搞到宜家又唔太敢SH

仲有一個月時間跌啊

追
有錢唔賺對唔對得着自己呀

升返哂啦,無事了

追

多謝你件燈閪終於離場

Bitcoin 插 Tsla Arkk 唔多似好運

止蝕左升返 = 止蝕派好煩
Sh左繼續跌 = sh派好煩

蝕錢一定係人地問題

家陣人哋hack 咗你部機幫你撳掣咩

止蝕升番好想喊
想砍左隻手佢

今晚追返囉

5點不問價入返啦 調整咁深呢波最小上1200

追 不問價入
當上星期無止過

再講一次，Tesla $700入50股，基本睇$900，必執一萬大元

必字有保留

你如果覺得會升,今午5點入市都得,
最多心裡上賺少d

建倉 溝

跌咁多彈少少。觀望先。依家係大跌小漲

抵死啦唔SH

睇定啲，升返上900先買

今晚睇定啲 唔好追貨呀

窮人跌市不停放貨 有錢人不斷入貨

窮人低賣高買，有錢人低買高賣，錢就係甘樣流動

窮人: 又跌5% 割啦割啦 返兩三個月工先補得返個loss

好後悔放左美團賺炒5蚊

甘你老母

點會呀 納指等去5000-6000
樓主等抄底啦

之前試過啦，成日黑心以為等多陣實有位入，最終入條撚咩，真係入嗰陣時咪$850囉

放心，一定爆升

到你一入又跌

唔止你一個，大部份人都係咁

有能力操縱股市的男人

今日一開市追番

點解無啦啦咁講
又有news?

到你追完又跌

清又驚 唔清又驚 直接派錢比你好無啊

並唔係佢有能力, 而係貧困神跟佢老尾

放心 仲有排跌

真，麵仔睇跌的。

sh到尾

好明顯股災將至.... 已經唔係睇淡 係事實
明明各大指數埋曬口淨係差個一大棍

唔清倉邊有錢低買

沽空左未？

清晒倉啦 呢幾日可能會反彈少少 之後跌番落去就頭肩頂啦而家唔走之後冇機會走㗎啦

我790入咗10萬蚊 算唔算抵

快啲沽啦咁

墨巴咁高追

打錯 係690

講到咁肯定只係清倉
沽爆佢丫嘛

跌又驚升又驚...

唔玩啲咁咁風險嘅嘢

講到又事實又剩，即係100%啦，何來風險
你睇淡無問題，但唔好咁實牙實齒
如果人地聽左你講，最後係升，你賠返錢俾人？

Tsla 洗鬼驚

去返牛市啦驚乜鬼

每個人都有佢嘅投資方式，有自己風險管理一套，我不嬲都唔玩沽唔玩孖展，爆升股災都唔會玩。同埋我又唔係financial advisor，人地冇需要聽晒我講，冇需要跟我做，我只係表達自己對市場走勢嘅個人睇法，每個人做任何投資決定前都要做好資料搜集同風險管理

唔使驚啦
你贏左既係時間值呀

屌，真係滅世棍爆升

星期五見美債息跌盤後衝返入場

今晚肯定爆升

見過太多次了，今晚唔買，過多兩日爆多幾下先來高追，反而輸到仆晒街

勿摸頂，冇人知個頂喺邊

咁你就收皮啦多鳩餘